thank you

昨晚睇完利對曼，今朝好眼訓

完全封鎖